元朗咩事？

岩岩係fb睇到條片好多個白衫圍住兩個後生既？